圍魏救趙 全港大裝修

非黃色鋪頭全部裝修 大規模行動 搞撚大件事 先可以真正救到poly手足 就好似今日要一家Eu去看住淘大間福建360咁
傳統開花塞路 啲狗都唔撚理你啦 你set幾個鐘 佢幾架車黎就令到手足全部散水 根本0工作量
唔好諗住道德撚上身 班狗已經開長槍殺人 對住唔講道理既人講道理 係無撚用既
都唔需要諗輿論 係街見到阻膠講輿論 見一個獅鳥一個 呢場運動到今時今日 講道德 講輿論？

推

推 推 推

Push

同時都可以令商界畀壓力個極權

宿一燒算啦

油塘尋晚燒個垃圾站 1分鐘內幾十防暴到場

push

唔好放負 先推曬所有行動post

呢個唔係行動？ 咁咪繼續set下rb送下頭

咪幫你推緊囉大哥！

齊推 不割

係就宿一燒，唔係會冷處理

太多人仲有道德底線 妄想用雞蛋對付槍砲

推
比班藍shit體驗吓無警時份

咪撚on9啦屌 係就去宿一燒

好簡單
見好多人話宿一燒
講咗咁耐去咗邊？ 同流浮山刀手打完邊爐未

大裝修難度比宿一燒更易

狗宿附近通常大量防暴一分鐘內到

好丫,你做=-=

表情撚就收皮啦 知唔撚知咩叫表情撚

對家出實彈 Sig 516，擺明想攞命，我真係諗唔到咩理由仲要有底線

但好多人繼續口爽身體硬
宿一燒？

就算口講香港人反抗 香港人報仇
係邊？

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

Think twice.
Think about what opponent WANT YOU to do and THEIR possible responses...
Think chess games!!

On79

，

on9 我哋同暴徒最大分別係我地有良知有底線
全力搞狗舍好過你全港大裝修

睇唔透藍店點樣對準政權
宜家似發洩多啲

要死幾多人係建立你所謂既良知底線上？

咁中資得啦掛

仲有一樣 由而家開始 裝修非黃鋪頭將有可能成為物資既物件全部拎去俾前線 人地都開到長槍 咪再講道德

請問有咩更好方法？
我意思係非黃即裝 無表態 唔清楚既都要裝
唔係話發洩 係要終極攬炒

中資一向都裝修緊啦

但跪求民居盡量唔好火魔法得唔得

無警時分

正解

宿一燒好似直接d

宿一燒去咗邊？
同流浮山刀手一撚樣

捨易取難就係你地啲道德塔利班既手段
搞撚到啲狗笑鳩手足無撚用

全港大裝修到時一定會演變到無法控制嘅地步，出現TK就大鑊

事實就係狗宿有幾多人敢搞，大家都唔想承受個風險

口爽身體硬囉
老豆搵仔又咪聲大無貨賣
咩撚野氯氣彈 咩核彈爆料

老豆搵車

咁樣真係寧願大家去搞狗宿舍

可唔可以唔好做咗自己本來最憎既人
連唔表態既自由都冇？ 咁樣就係真正走向極權

攬炒係要施到壓比政權/形式上落政權面 搞機場搞政府建築物仲好啦
搞街邊舖頭仔有咩用 not to mention 好多舖頭樓上都係民居

尋晚講到而家都未有人做 算吧啦

推 歡迎負皮 越多負皮姐係代表得到風向撚認同

係邊撚度呀 5個幾月啦
流浮山刀手早餐中午宵夜都食撚埋啦

油塘尋晚係咁二燒個垃圾站 一分鐘內大量防暴到場 係轉個彎到個隻速度
宿一燒 送頭燒就得

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

唔好睇第一句就以為睇曬成段？

同埋set rb 可以將架巴士訓低 咁先有用

先解放九龍東返工戰力

睇錯 港大 裝修

壓力？ 你燒撚咗個立法會都無壓力呀
除非商界逼宮 唔係有乜撚壓力

true

到底手足條命緊要定係你所謂既良知同底線？
全力搞狗舍係人都知成效高 可行性低 背負風險太大
除左裝修之後你仲有咩方法更高成效？
如果無唔該你收皮 淨係識叫人唔好咁又唔撚出方法
慢慢對住良知同底線打飛機

支共企業優先裝修

可取

真 唔明堵路有乜9用

／

真 到今時今日仲諗住要光環
不如而家就企係班狗面前叫佢哋翻屋企啦
睇下佢哋射唔射鳩條傻閪

yes

推爆佢

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

pp

呢d 太細單

光環不了

全港性大裝修就一定有睇頭

有撚人理你咩
紅色一樣裝修
咪撚on9啦你
整個四色以為自己大台
我依家唔撚同意啊

真係無人知狗仔狗乸邊度出沒？

p

中銀 360 美心

共產黨最要面

邊個係商界？咪姐係地產界誠哥同埋外資銀行
講真 5個月我唔信佢哋冇施壓 就算冇 都更加唔會因為你燒咗佢間分行而向政府施壓
再者
究竟關街邊舖頭咩事？？

唔好非黃色 藍黑就可以了

富臨

裝修有撚用 有勇氣唔去poly?

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

屌你老母
吹風叫人逢藍即燒
你而家想手足變恐怖分子？

拉

其實大家講圍魏救趙 咁大家又分唔分得清邊個先係魏 邊到先係對家屋企咁重要呢？360？一架車去睇睇okay 但唔會全世界增援+回防

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

幫推

選擇性良知

得政府財物政府會守 狗宿狗會守 私人財物晒氣

咪撚on9啦，你係咪想所有黃絲都變藍？

目的係增加對家行動成本

想做乜就自行決定

不如拍片推上國際!
入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

依家要加埋匯豐？

狗宿入面有幾多防暴都未知....

學術性問題

咩鋪頭最值錢

策略上，無理由政府建築物都未攻晒就無差別攻擊

D

不過咁 金鋪就唔好啦
裝還裝 都要理智裝

Tui

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

不如摺紙啦

Pushhh

其實救poly仲有一個方法

前兩日經過中大事件同火魔燒上民居之後
咁難得有共識地約法三章唔搞無辜
你而家出嚟帶風向非黃即搞？
咁樣同黑警有咩分別？

拉

好危險
大家千祈唔好學

區外大裝修，引狗離開九龍先

target公共設施或公共服務先有用，例如燒大量紅van，電力設施，狗宿，狗屋，爆金行銀行找換店夾萬(扮劫案)

不過呢啲大家過唔到心入面既關口

繼續rb, 紅藍店佢彩你有味

將自己代入黑警
當自己揸住示威者最重要既春袋時
會否因為其他區開波而放手

咁講啦 多啲人打快閃 做咩都好 影響就會好大

全世界大學係開放的地方，任何人都可以自由進出公共地方。！
唔係你班目無法紀的警察，話封鎖就封鎖，話違法就違法。

請被圍困既學生家長，朋友，同學，約定時間一齊前去理工大學，提供食物，或者接走佢地。
預左被找煩惱，要預左被帶走，睇下佢地有幾多人識寫字，睇下佢地用乜野真法律？

就算話戒嚴，宵禁，都有時間啦，唔係你話就係！

白痴，點裝都唔會放過理大包圍網

鬼。拉

你快d 獅鳥所有藍絲親戚

逼到口停手停正視問題都可以

推
風向撚開始全面出動

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

燒佢老母！

連登仔
你咁樣本質上同真暴徒有咩分別

唔係黃就裝修？認真？
會咁做既只會係鬼

真暴動

搞中資企業會勁啲，例如股市

傻閪
poly裡面
醫生 Fa 護士全吿暴動

想問係咪得摺紙唔會暴動？

F

請各位發出文字圖片前，先查證。要亂轉貼消息，以致混亂和恐慌。
我就親身到警署門口fact check：確實有FA被捕，人數未明，是否所有不知道，未知控罪，有律師。
fact check包括：盡量找一手料、提供可令人信服的人證物證、不恥下問。

宿一燒

大家唔可以驚催淚彈，poly手足連命都可以唔要，我地一停就輸了

唔好, 學隔離話齋, 打慘情牌仲好..

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

咁同投降有乜鳩分別
不如舉埋白色底褲
突破出去周到都係暴動

根本封路佢係會由鳩你，唔真暴都引唔到popo岀黎

大家跟就最好，唔跟都照做啦

全港有鬼用
popo有唔同分區
要去就去西九龍

慘你老母咩

推
負皮嗰班塞撚左個腦？

應該係

收嗲啦

支持升級燒中資先

新春袋：拆左全香港

test

油美苑警宿？

油麗 已經叫唔近狗屋 都1分鐘內到

裝修中資銀行 係一件不留

無錯 地區分得夠散 破壞夠勁 佢無得唔分兵呀

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價

而且全港有大半警力完全集中係全九龍!!!

港島手足應該快閃埋高價值目標!!!

黃店+無表態嘅白店都豁免先啦
反正周街都大把藍店

琴日咪試左圍魏救趙囉
咁有冇救到人呀?
不斷情緒至上推d勇武去送頭我屌你老母啦

不停嗌燒狗宿果班仆街自己有冇準備行動呀?
係喇咁叻叫人做，你唔去做幫手做哨?

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

好暴力

我都唔覺有撚人理你
個post話非黃即裝修
我同意升級裝修
但唔撚同意非黃即裝修
屌你老母

五毛山埃貼士post

唔好推

屌你老母
垃圾就收皮
紅色繼續裝修
吹呀？
柒頭皮
至少前線冇人理你條垃圾
中銀照爆

唔覺得有人理我？

前線冇人理你咋柒頭皮

冇人理四色啊屌你老母
垃圾一個
非黃即刻裝修
wfc

完全封鎖埋你條垃圾柒頭皮
屌你老母咩
死返去你老母個臭西啦